講真我真係對大家好失望。又一間要入大裝修名單

話說我係尖沙咀附近返工，有日同事啲去左厚福街入面呢間鋪頭2DP食飯。

聽到佢地既員工係到講，（班防暴都係自我保護先開槍姐 ，前面啲曱甴唔走 。用催淚彈驅散佢地都好正常。我覺得好合理Wo。仲有啊，啲曱甴次次都著到條褲咁短 又吊帶 。好明顯係想色誘呀sir姐。比呀sir捉返警署強姦抽水都係自己囉黎）屌你老母 你班仆街係咪無人性架 良心都無撚埋，
跟住佢地幾個講仲要大大聲驚死無人知,佢地仲要係open Kitchen。
心諗你地識唔識咩叫尊重立場嫁，仲要係到笑。人命黎嫁屌佢老母無家教。

突然有位廚房後生仔話未食過tg wo話好想試下係咩味。之後又有一個後生女話點解落親街都要食tg，好心啲曱甴死開啲啦，阻住我食飯行街。

以我所識嘅素食餐廳員工都好有愛心，原來可以有啲咁噁心嘅人。
我食完今次之後我無撚再去過，我返到公司都叫左其他同事唔好幫襯呢間2DP。而且餐廳廁所有真曱甴囉，好噁心。

發生左咁多事，大家都仲去光顧啲無良心食肆既話。你地過唔過意得去

比錢佢地賺。仲要聽佢地點樣屌鳩啲示威者，你地個良心去左邊

P牌推唔郁

自推